陳雲：我幫梁天琦助選是毓民號令的，我是被動參加！

咁講都得

啲信徒智力無下限

算唔算做左榮主隻狗?

自爆之前做毓民隻狗

閱讀智力門檻：1000

開始有啲懷疑教徒係波台假膠
又關美國佬事

郁民叫參加就參加
呢個啊伯咁講姐係以後佢做咩都唔洗負責

真心版既假膠

即係戇鳩。

一定係教主逼你講

刻意遲到

雲伯都幾有幽默感,

四眼哥哥係咪學左佢,搞到要坐幾個月

好撚賤但我笑左

一定係刻意遲到，表達對政權嘅不滿

一定係鬼上身啦！

真心說話用英文講

呢個先叫被迫

呢個先叫刻意囉

人無恥, 則無敵！

可唔可以話天琦又中

皇天擊殺 居然唔夠毓民黎？

好廢！

咁樣都叫無站台,點先叫站台啊國C

老師又中 ................ 風

一張相說明左:

刻意....刻意保持距離！